發夢發夢，發你老母夢呀

有冇咁多夢發呀
又要威又要戴頭盔
講你就講啦
好撚嘔心

發夢都唔撚得 屌你老母

發夢夢見你比好多人屌

冇發夢
你老母比人屌

呀sir你好

Don’t make stupid famous

保護返自己係正確嘅事

我發夢見到伯母條隊排到去柴灣 我都排咗半日

連自保都唔識就咪去屌人啦

你以為個個人好似你，無憂無慮，好食好住咩！

好！

大家一齊係現實世界幫樓主添加弟妹

講你老母個老母 - 擇錄自「九品芝麻官」電影對白

點解我發夢見到好多隻狗上晒甲戴晒頭盔既？

已block

發夢見到你比班巴打屌到鬆曬

樓主我支持你，連登依排太多小學雞，淨係識網上9up

屌 你出去坐下都要戴頭盔啦

#1淫遊屍人 • 3m
完全封鎖

你老母比狗屌，冇發夢

做人冇夢想同條咸魚有咩分別

黑警 我屌你老母臭西呀

樓豬老母條隊排到上廣州
今次無發夢，親眼睇到
利申 排隊頭

屌你老母死三毛
出一個三毛post 老母比人屌一次
利伸 無發夢

屌你發夢都要你管？

鍵盤戰士